如果呢個youtuber條片比佢女朋友睇到會點

條片內容大致係
條友不停叫，個姐姐服務佢服務得好開心
姐姐中間關心條友：你好似未起機

比佢條女睇到真係不得了

搞到我都心郁郁去想按下

冇人想知 咪能擺啲垃圾片上黎

咁惡做咩，出面堆post仲垃圾
擺小小正能量片都要比你屌

佢係咁

我有勇氣拍片就唔係毒撚啦

而且都唔係為宣傳佢
純粹覺得多樣野比人揀
廢事有人又話咩冇黃店去幫襯藍店

拉

我屌你老母咪post 自己d垃圾上黎

唉屌，純粹想開個post等大家唔好因為美國大選互屌
即刻就話post自己條片宣傳
垃圾片

依家一堆腦殘日日發白日夢以為自己拍條片叫自己做youtuber既傻鳩 ，以為可以唔洗返工，靠拍片生活

唔錯唔錯

睇佢啱啱出post
佢都係講黃店
我都係講黃店，一入黎就話垃圾

無撚聊 唔係邪骨就收皮啦

ok喎
㩒入去睇下先
利申：打手，唔係PR公司唔係五毛唔係連登國安

收撚皮啦呃click rate賺錢
屌你老母

都唔知得罪佢地咩
希望堆負皮純粹比我

唔好搞到人地

做人唔好做到咁難睇好冇?

人地港龍空少比人炒撚咗點番

唔好講真話